用緊G304 無線mouse嘅入一入嚟

想問下呢隻mouse係唔係真係同有線mouse一樣零延遲，會唔會有斷connection既情況?
猶豫緊買唔買黎試下
如果有任何關於呢隻mouse嘅缺點唔該提一提出

利申:玩LOL用

用緊 無延遲同斷connection
用2a電可以用2個月左右先換

我開省電模式
用咗幾個月都未扣一格電

巴打有無用過有線版本，好似G102咁
想知手感用落差幾遠，因為G304重量都唔一樣，好似比較重

打機都用省電模式?

感覺良好

會唔會間中突然間detect唔到? 高速移動都無延遲?
之前用過razer D gaming wireless mouse 會間中斷連

yes 我分唔出
可能唔玩FPS GAME
同埋隻mon得60hz

研究左好耐，呢隻無得輸

暫時未試過detect唔到，我正常fps game ok, 唔知算唔算高速， razer未用過，不過感覺g304好過我隻anywhere mx

唔該晒巴打

我都諗左好耐，3百幾蚊有咁既級數 我不能理解

引你落答，之後衝向更高階

我用開G pro ，比條線困擾左我好耐
而家有個無線版本，好想狗衝

無線係好爽，不過g304得basic key+ back forward button, 夠唔夠你用呀

夠晒，我連back forward button都好少用，我原始人嚟
唯一係驚打打下機隻mouse會無反應，就算係極短時間都接受唔到
同埋驚有延遲

真係穩定到痴線

咁你已經無唔買既理由，唯一可能話要三百幾蚊，帶一個禮拜飯都翻翻嚟啦

我已經買過4隻，已經大出血，全部都係現場試過，但屋企試玩完都好唔滿意 好驚再晒錢
已買:
Ozone neon 3k
Razer abyssus essential
HyperX Pulsefire surge
roccat Kiro

係唔係真係咁神

就係唔買logitech咁我都幫你唔到wor, 佢個unifying咁好用你唔試下

用開有線滑鼠
第一次轉用無線g304
完全無投訴
又可以改按鍵

好，決定試埋最後一次
巴打我信你

係唔係完全感受唔到有分別?

yes
但裝咗電池 滑鼠個重心有d怪
但唔影響我使用

用緊雙電池版嘅G603
年頭襯特價$394個時買

你係office用? 定係平時都係打機會用
想知個重心點怪法，會唔會影響快速移動個個準確度?

呢隻比較大隻，個人中意G304個Size多D
巴打用落都ok嘛?

唔好齋諗先得架，駛唔駛幫下你呀？

我晏D收工去2K shop直接買 白色版$349，便$50

個G會甩色之外都好正常無延遲問題
較咗效能模式長用半年都仲有電

G304的重量加上AA電池大約會在99克上下，這樣的重量會造成頭輕腳重，在抬鼠的時候如果沒有用相對應的力道去操作，會有力不從心的感覺

係唔係呢種感覺

呢隻係神鼠

上網睇好多人都話呢隻mouse唯一問題係重心靠後，要用usb充電池/鋰電池會輕身D，巴打有無呢個問題

用家
大概係呢種感覺

家用

睇黎要買埋電池了

Palm grip，唔多覺
可能係以前用開G703, 啲重心重痴線

無 上一隻係用g502 重過g304

但手大就會有啲唔慣

巴打好神
我而家計劃用usb充電池 相信夠做

利申買左兩隻304 爽皮無delay 打pubg division2

淘記一樣登記到兩年保tim

我用緊, 長用食電mode都用到最小2個月+.
無燈之外完全同pro model分唔出.

已買 非常滿意，暫時用緊跟機粒電池，mouse重心都仲handle到，今晚用佢黎上戰場，麻煩晒各位巴打

Wireless mouse 就係要買logitech

用緊
無乜大問題
最大問題係甩7

係咪無介紹錯呀清

用咗幾耐
我隻白色版仲未甩

4月頭

十分滿意，聽日幫佢瘦埋身
lightspeed技術無得輸

瘦身?

香港有保? 見到有再平D

有單就可以上官網登啦

無線有隻403 不過要4xx

手汗大果d 買黑色好 年頭買

304最抵用 要求高就上其他

直上pro 699

咁買隻黑色先

上次都係你解救我ram糟問題

幫佢裝粒輕身D嘅既電池

Btw 巴打們有無鋰電池推薦，要輕身
要幫隻mouse減磅

依隻堅抵玩，早個月係3hk個live box售賣機買 $299，不過搵左幾部機先搵到部有貨

真係唔用都唔知logitech既無線技術已經屈到咁既地步
仲要咁既價錢，邊度搵

299$ 抵屌
依家最平都22X$ 仲要國行...

G903+Power play

睇中G603 ，暫時見過最平499，有無人知有無地方更平?

太大隻了

買左未

昨日買左了 好好用
我係2K shop買，唔知點解白色版平$50，白色賣$349

白色好易黃?

都可以咁講既，但我手汗少，無乜所謂，頭先買左2粒鋰電，幫佢減埋磅

都可以咁講嘅，但我手汗少，無乜所謂，頭先買左2粒鋰電，幫佢減埋磅

g502 lightspeed

lightspeed

係呀,堅抵屌
所以我忍唔住出手買隻玩下
係估唔到3HK部售賣機會做優惠$299

依家仲有無

唔知, 之前北角碼頭就賣曬, 後尾去太和站部機見到有就買左了

用緊g603, 屋企用接收器，返工就用藍牙，好正

用緊

403出面仲有無

咁樣最輕，不過我暫時用緊鋰電都ok

Lightspeed

用緊g403 無線冇條線扯住打機好爽

條mouse線真係點搞都唔滿意，硬係會扯住扯住

用緊g403
以前用過唔記得咩牌子無線kb,mouse
打機混戰廢撚到以後唔敢用無線

Same here，之前用過Razer千零蚊無線mouse，垃圾一樣
從此不再考慮，直到現在

買左隻703

借post一問
有無人用埋powerplay ?
評價點?

搞到有d興趣試下

lm

如果你係驚有延遲同斷線情況，咁你可以直接買了
Lightspeed

用咗1年 淨係換過一次電 用效能mode
唔係好覺有咩延遲 從來未試過斷線
用嚟打機都好暢順冇咩問題
唔係咩高端選手, 唔係好識分有冇咩細微壞處/缺點, 但係覺得已經好夠用

same here，0缺點 我本身手細，更加fit

304我用緊, 呢個價位冇得輸

用緊
打overwatch完全feel唔到有延遲 核電 同埋好輕
缺點就係非ergo設計

省電模式係咪即係500hz果個mode
唔知點解我玩fps用500hz個mode仲準

g900